居屋一問(2019)

我住緊公屋，仲讀緊書
冇收入 可唔可以用白表申請居屋
真係抽中就父母full paid